太鼓達人網頁版冇人講?

童年回憶

無戀文2000

會唔會被笨大告

吹波有bug？好似打唔到

只係識玩竹

R.Y.U.S.E.I

好正

係

唔知我鍵盤有事定點
打三連音會有delay
同打唔到大音符(左右一齊)

無動作但唔斷com

用macbook pro玩 一玩部機粒cpu行到好快 聽到聲

咁多年來都係連夏祭都打唔到
明明電腦只需要郁手指應該禁快好多

如果有人整埋結他機／鼓機既網頁版就好 依家有少機鋪有，就算有成日都係壞掣，一係就得新version
個人覺得舊version好玩d

其實full combo都可以fail
全部可就得

係咪唔會有魂

仲有baby shark
好難玩

個網上唔到

Baby Shark真心正

想問吹波應該係點打

有少少lag 打左幾鋪先有full combo

狂按 但無左爆波個動畫

我樹都玩唔到